กรณี|ที่|พื้นที่|ใน|สมาร์ทโฟน|ของ|ผู้ใช้|เหลือ|น้อย|เกิน|กว่า|จะ|ติดตั้ง|แอ|พ|จาก|ครั้น|ต้องการ|จะ|ลบ|แอ|พ|ที่|ไม่ค่อย|ได้|ใช้|งาน|ออก|ก็|ต้อง|มา|ไล่|ดู|เอา|ว่า|แอ|พ|ตัว|ไหน|กิน|พื้นที่|เท่าไหร่|
จาก|เมนู|ที่|ปรากฏ|ขึ้น|มา|จาก|แต่เดิม|จะ|มี|ข้อความ|เตือน|ปรากฏ|เพียง|อย่างเดียว|ตอนนี้|จะ|มี|ตัวเลือก|แอ|พ|พร้อม|ระบุ|ขนาด|ของ|มัน|แสดง|ให้|ผู้ใช้|เห็นด้วย|ซึ่ง|ซึ่ง|ก็|เป็น|เรื่อง|ที่|ทำ|กัน|ได้แต่|ก็|ไม่|ใคร่|จะ|สะดวก|นัก|
ถือ|เป็น|ความ|สะดวก|เล็ก|ทาง|ที่|ต้องการ|ติดตั้ง|แอ|พ|จาก|ที่มา|น่าจะ|ทยอย|ปล่อย|ระบบ|นี้|ให้|ได้|ใช้|งาน|กัน|ทุกคน|ใน|ไม่|ช้า|น้อย|ผู้ใช้|สามารถ|เลือก|ถอน|การ|ติดตั้ง|แอ|พ|เหล่านั้น|ได้|ทันที|อยาก|ลง|แอ|พ|ใหม่|บน|
เวลา|ที่|เจอ|แอ|พ|ถูกใจ|อยาก|โหลด|มา|ติดตั้ง|ไว้|ใช้|งาน|แต่|เจอ|ปัญหา|ว่า|พื้นที่|เก็บ|ข้อมูล|บน|สมาร์ทโฟน|เหลือ|ไม่|เพียงพอ|ที่|จะ|ทำ|ดัง|ว่า|แต่|ตอนนี้|เพื่อ|ช่วย|หาทาง|ออก|ให้|ผู้ใช้|สมาร์ทโฟน|แต่|เครื่อง|เต็ม|ไม่|รู้|จะ|ลบ|อะไร|แนะนำ|ได้|และ|แอ|พ|ตัว|ไหน|ไม่ค่อย|ใช้|งาน|มาก|นัก|ได้|ได้|เริ่ม|ปล่อย|ระบบ|แนะนำ|การ|ถอด|แอ|พ|ให้แก่|ผู้ใช้|บาง|ราย|Android|
Android|
Android|
Google|
Google|
Google|
Google|
Google|
Play|
Play|
Play|
Police|
